和理非去遊行，勇武18區開花

各有各做，點解一定要集中？